[即時突發] 有人目擊白衣人喺將軍澳打人 有冇其他人見到?

我朋友個補習學生話目擊丁白衣人喺將軍澳打人 有冇其他人見到???

推

將軍澳邊到？

將軍澳?詳細地方

Details?

無相好難搞

得段文字好難知真定假，要搞到其他區人心惶惶先安落？

有多個警戒心都好嘅
總之就大家都小心留意下身邊有冇啲好可疑嘅人啦
今日大家點都會驚弓之鳥少少㗎啦

好撚多假消息 請各位小心判斷

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

tg見到係將軍澳往北角方向嘅車廂

放圖

圖啦屌

無圖無片一律當流料

Check

冇圖？ 我打二萬字出黎形容班黑社會出黎開墾土地齊齊種士多啤梨 綠化環境都得啦

流料既機會好大
已經見到三個version